日本駐港總領事館：黑夜將盡，黎明必至

黎明來到，要光復這香港

日本好燃黃

侵侵首remix

各位，共勉之

如果有一日大家可以係煲底大合唱，我實會喊到唱唔到

一定會等到呢一日

諗多咗黎明代表開放返自由行俾東南亞有生意賺咋

黎明來到

同行兒女為正義時代革命

死日本仔好心放香港人去日本住啦

老奉？

up